個個都唔明人權法案最主要既用處

佢未必可以保證制裁曬有份既人，佢未必可以保證到普選，但佢最基本用處係保住你地唔洗俾人大規模屠殺呀一個二個係咪當共產黨好善良? Trump早幾日先講完制止左解放軍入城，有冇諗過到最終一步共產黨冇棋既話係完全可以屠殺曬7百萬人之後就好似64咁由佢算?個個唔諗下最壞情況，只係識講過左又點，你要普選同五大訴求份法案緊係做唔到啦，因為依d係靠香港人自己架ma，一個二個連依家人地保住你唔洗被人屠殺都唔知係到問過左又點

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

push

呢個真 我早幾個月前都有講
係試諗下如果咁都唔過 狗會點諗

幫你推

推

Push